[集思廣益］如何解決長戴口罩但又要常飲水呢個問題

除得口罩多又話個口罩會污染
但又要成日飲水保持喉嚨濕潤
點搞

申支飲管入去？

伸

唔屙尿唔出汗體內水循環

申支飲管入去 或 除罩囉

其實是撚但啦，個罩無去過高危地方嘅除下即死咩？
除完好洗手就得，呢個仲緊要

咁多人講到掂到罩外邊就會死咁
但又有幾多人同時理過副眼鏡、件衫同耳環呀頭飾嗰啲乾唔乾淨？